روبين قازان يضمد جراحه على حساب أنجي
 تعرض فريق أنجي للهزيمة الثانية على التوالي في الدوري الروسي الممتاز لكرة القدم إثر خسارته أمام ضيفه روبين قازان بهدف وحيد في اللقاء الذي جمعهما في ختام المرحلة الـ من الدوري ويعود الفضل في انتصار فريق روبين قازان لمهاجمه مكسيم كانونيكوف الذي أحرز هدف الفوز الوحيد له قبل تسع دقائق من نهاية الوقت الأصلي للمباراة التي جرت يوم الاثنين مارس آذار على ملعب أنجي أرينا في مدينة كاسبيسك بينما أضاع أدلان كاتسايف لاعب خط وسط فريق أنجي فرصة تقدم أصحاب الأرض في اللقاء بإضاعته ضربة جزاء في الدقيقة من زمن الشوط الأول واستعاد روبين قازان ذاكرة الانتصارات بعد هزيمته في الجولة الماضية وتوقف منافسات الدوري في فترة الشتاء ورفع رصيده الى نقطة في المركز التاسع بينما مني أنجي بالهزيمة الثانية وبقي في المرتبة برصيد نقطة  نايف الكوردي